佢係一個加拿大手足，佢為左香港，跪左係班契弟前面。

啱啱係CANSAVEHK個page睇到。

真係好撚心up，一個兄弟，好地地生活係加拿大，為左求班撚樣契弟，求班所謂香港人一齊幫手，竟然肯大庭廣眾跪左係度求佢地。究竟要幾無良心既人先可以咁對我地啲兄弟，究竟香港人仲要跪幾耐？點解我地要跪住求人地諒解，我真係睇到喊到停唔到聲，點解香港人會受到咁對待？

大家都係海外撚，大家可能唔同埠唔同國家，但係為左香港，一樣有兄弟願意為香港人做啲。請求咁多位，我地一齊行到尾，時代革命，光復香港。我地寧化飛灰，不作浮塵。

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

手足 多謝你啊

兄弟爬山
RESPECT

加拿大班離地撚係真正嘅撚樣

對家:
開始4點記者會，不斷帶風向引我地錯focus
二哥轉劉業成
林鄭主動分化示威者
黑社會越黎越多

我地內部:
分化越黎越多
勇武開始捉左膠
左膠開始搞大台
現場既物資越黎越豐富 但引起既迴響越黎越細
每日出現大量對罵post、飛機post、恥笑popo記招post

以為85罷工後局勢會改變，但反而好多14年失敗前出現過既先兆相繼浮現
講好左不分化，不割蓆，唔要大台，各有各做
希望唔淨係連登，而係出面既政黨、市民、和理非都要緊記呢幾個原則。

而家每日資訊極多，希望大家撳入一個post討論前，諗諗大家拗黎係真係檢討、反思緊，定只係助長緊罵戰，後者的話可免則免。

不要跪，冇人會被感動到

唔需要跪

919 12點半UST Way，5點沙田聯校人鏈
920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈
921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐
922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

推

點解要跪呀 我地唔係低人一等㗎
無論如何 多謝你呀手足

多謝手足，但唔需要跪

手足睇到的話 就算係唔同地方
We are all connected 各有各做
等你返香港 我地會陪你

但唔洗跪嫁 傻豬

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

多謝

！幫推！

多謝
唔好再跪了

嗚嗚 手足

PUSH

可唔可以 唔好再跪呀

此恩永世不忘

跪係用錯方法呀老友,用其他方法啦

😭😭感謝手足

手足

Thank you so much bro

唔好再跪

9.22 連儂牆日
921 星期六何妖發起清連儂牆行動，大家同小朋友出入時請注意安全。之但係咁，They only know how to destroy, but we know how to build. 所以響度正式發起 9.22 建設香港連儂牆 2.0。打工仔好善用公司資源啦~~~~同日有機場測試，人力分散，大家萬事小心

另外，個人認為9.21 應集中火力響元朗，回顧7.21，宜早不宜晚，
唔知大家點睇，尤其擔心沙田柚。

外國人一定鄙視

點解要跪
大家抗爭緊 但已經跪低 一直唔明咩玩法

巴打 男兒膝下有黃金呀

點建解有班人咁鐘意示弱下跪

多謝你

好人好報

手足
多謝你

多謝手足 但唔好跪啊

唔好跪呀，要跪既唔係我地呀

屌多謝兄弟

有冇加拿大手足嗌佢起返身冇做錯點解要跪

手足
多謝您

手足香港人加油

每個人爭取方式唔同，好多人覺得跪是種屈辱，但是佢覺得為左場運動值得，你可以不理解但請不要盲屌

連仔 開個海外台please

唔好跪啦

唔好跪啊

有click入睇就知無人跪呢個政權，但是的確可以號召有良知嘅人，而個班屌你跪嘅外國人，根本你跪唔跪佢都唔會理你

921光復屯門
元朗靜坐

對唔住呀手兄
辛苦你
我地一定會堅持落去

Respect

多謝手足既付出

但煩請唔好跪地，我地永不下跪

多謝手足

唔好再跪啦

謝 手足

手足去到世界邊到都係手足

手足辛苦你喇

Pleas dun knee on !!

make完noise 就企番起身一齊前行

唔應該跪

雖然尊重大家為左場運動有唔同做法
但係我求下手足唔好跪
我地唔係乞求啲乜

跪乜鳩

Sad but True 呢條橋只適用於華人社會香港

唔理乜人,雙膝跪就立即現場打死.

多謝香港人嘅付出

無做錯都跪, 跪乜?

push

光復香港！

跪乜撚?

變咗加拿大, 都受支那遠古奴隸DNA影響

借個位

唔洗跪

你無做錯到啊巴打

respect
「大部份」香港人真係世界上最優秀既民族..

有冇人識呢個手足 可唔可以叫佢唔好跪
支那狗見佢跪會覺得自己好強勢 然後去洽佢

想攬住佢

手足好多謝你
我哋唔會向強權屈服

唔好再跪呀！！！！！！

唔好跪

新冷戰之中嘅西柏林，亡共必港嘅反共前線

[長文，本地&國際文宣，集結全世界反共] 點解我地要有反共嘅心態？

兄弟

up

唔知點解要跪，而家我地做錯？

Push

跪嘅人都係支性未滅

salute

佢地唔值得你跪呀

因為行動成日推唔郁, 希望集中貼幫到下手
講多句先, 全民強身健體

[緊急] 919 920 荃灣要人

[921 行動POST] 大西北要人

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

【922和你suck攻略要點】

[宣佈] 和你suck 4.0 啟動 9月22 星期日!

928 民陣
我都等緊PO

全球響應「929全球集會抗赤納粹」

101 普天同慶

------------------------------------------
特別鳴謝
中文版易睇D
翻譯咗Enzo Mazak「給香港人的信」希望畀多啲人睇到

求求大家幫返台灣人
德國人向國會請願「與民主的台灣建交」，連署已破8000人

推推推

點整架？

喊咗

白人警察:跪班5毛狗做咩 佢地出人工咋嗎，

...

唔贊同但respect

跪跪跪 跪麥鳩

多謝手足

但請記住，路係大家一齊行出嚟，唔係跪出嚟。

起身，一齊行落去。

Respect! 但真係唔好跪，自尊黎

推 兄弟爬山

各位外國手足，入黎呀！
[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

［緊急］連登就變返三個月前！

班狗官

唔好跪啊屌 只有自己人會心痛
對家只會笑鳩你

多謝你
但真係唔好再跪 佢地唔值得

多謝手足
香港人俾個擁抱你

唔係官，係班上左岸嘅廢老

respect

gjf圖黎,你禁落去save

負皮畀跪，我地一日唔跳出呢種賣慘式抗爭，一日都會畀人睇唔起

唔好跪呀手足，我地知道你幫手就得，班仆街咁冷血洗撚佢地幫！

呢啲地方之外
大家隨心所欲鍾意貼邊都冇所謂
但記得人身安全第一，小心

唔好跪呀

手足 多謝晒你...

Respect
幫推

推
願榮光歸香港

屌
唔好跪班撚樣啦

唔該晒。

點解咁鐘意跪

唔好再跪! 我地手足會加油

講好左不分化，不割蓆，唔要大台，各有各做

U Cal 手足
請受我一拜

手足 唔好再跪了
我諗唔到要有幾大勇氣 先可以係大庭廣眾面前下跪 跪求外國人支持我地

好感動 同時都好心痛

講咗多次唔好跪
唔好跪 唔好跪 唔好跪
跪係冇用 只會令到自己手足更心痛架咋。

手足我尊敬你
但希望你唔好再跪

721

手足 唔好跪啦

921黃竹坑！！！921黃竹坑！！！921黃竹坑！！！

我地冇做錯到 點解要跪
呢一點我真係唔明
btw 一齊加油

我哋要相信，自己的民主之路, 一定要自己行。

最終我哋會靠自己嘅努力, 奮鬥，血汗同堅持，修成正果！

今日受少少屈辱，禮下於人冇大礙，大丈夫能屈能申，
必能成就將來勝利！

光復香港，時代革命！唔大訴求，缺一不可！

做咩要對住啲外國人跪
佢地都唔會明嫁啦⋯⋯

I

我都喺加拿大 其實都成日有班外國人懶係中立咁 跪嚟都冇用

「有逃兵 據說生於斯卻無影」

佢出於好心 屌得輕手啲

唔支持 跪
海外港人 支持 海外 戰線 twitter

又跪

唔撚洗跪..

唔好跪啦唔值呀

見字請自發幫推一個行動POST 唔該兄弟

同意 推po推到好灰
我想問鳩硬同事生椰菜花關我撚事 點解會熱門

多謝你嘅付出
但係唔好再跪喇
為呢啲人跪唔值得
要挺起胸膛，你冇錯

睇返身邊啲外國護照撚
加拿大果班係最港豬離地

有心既一早返黎香港幫手啦 唉

跪來做咩

兄弟爬山
但都唔應該跪，唔該

加油

唔好跪啊 根本無需要

移民外國但撐警撐中國真係仆街冚家剷嚟 應該驅逐出境

我地夠竟做錯啲咩

push push

岩, 無人會可憐

920 六點遮打 921 元朗靜坐 922機場

唔好跪...

#929GlobalAntiChiNazi

我地點解要跪? 我地做錯左D乜? 我地冇做錯到, 我地只係爭取緊應有的野

多謝所有為香港付出既手足

手足 好想攬你

你無做錯，唔洗脆

屌 眼濕濕
五大訴求 缺一不可

唔凖跪！明明我地咩都冇做錯到

根本華人思想未現代化..
日日係到跪跪跪..

手足
多謝你為香港嘅付出

只有輸家先會跪

每次見到有人跪都好心痛...

屌佢跪既人 有咩資格屌
人地係用自己方法去支援呢次抗爭 而且完全無傷害到其他人
就算我地覺得佢唔值得跪 但起碼要講聲多謝而唔係話人傻

呢種苦肉計就算求唔到班離地撚企出黎 或者影響唔到班加籍支那人既無腦愛國情結
但相信多多少少都有效果打入加拿大人既眼中

兄弟爬山 既然勇武我地都唔割 和理非我地亦唔會割

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

921光復屯門

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

多謝！

手足足

手足，辛苦了

sorry 我們對不起你

傻豬黎不要跪

Ggggg

跟住啲撚樣就話個政權唔值得你跪，心諗佢係跪緊你班冷漠無情嘅香港人幫手呀

唔好跪呀手足 你冇做錯副

唔準跪，我地唔係奴隸，我地有自由意志。用行動用做野來感化果班冷血的香港人。加上部分香港人都係勝利球迷，要用思考加行動繼續抗爭，讓佢地有位加入。

手足，唔好跪啦好冇呀唔值得呀

咪撚係

錯能晒吖，革命係要強硬信心堅定先會成功，唔係乞求番。係男人嘅做返個男子漢呀～屌

推！

手足 一齊行埋佢

tui

[突發郵件轟炸行動] 我哋要迫加拿大議員表態支持香港

手足多謝你

721 811 831 新屋嶺